The Hong Kong Human Rights and Democracy Act must be passed

Let’s make it clear to the world:
The Hong Kong Human Rights and Democracy Act must be passed, even if Carrie Lam withdraws the extradition bill now!
All five demands of the people of Hong Kong must be fulfilled! We won’t give up and we have no room to compromise!

熊家俊先生 (25歲) - 15/12/2017
梁凌杰先生 (35歲) - 15/6/2019
盧曉欣小姐 (21歲) - 30/6/2019
Zhita Wu (29歲) - 30/6/2019
麥小姐 (28歲) - 3/7/2019
梅先生 (32歲) - 5/7/2019
范先生 (26歲) - 22/7/2019
Calvin 郭先生 (25歲) - 27/8/2019
姬先生 (16歲) - 2/9/2019

光復香港 時代革命
民族自強 港人自救
沒有暴徒 只有暴政
五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

入嚟幫手推

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

推

全部上twitter!

We should create another petition in US White House, in order to keep the pressure on

never forget, never forgive

must be passed

even CS are going withdraw the bill, our demands will still stand and HK Police must pay for what they have done!!!

we will NEVER forget, NEVER forgive.

please pass the bill!!!!
HK PEOPLE NEED HELP FROM U.S . !!!!!

WE NEED HUMAN RIGHT
WE NEED DEMOCRACY

We need democracy now!! Please pass the Act!!!!!!!

Please pass the act. This is the best way to protect Hongkonger.
This government is a liar, never trust them.

Please pass the human act!!! Even if Carrie Lam decides to withdraw the bill, police brutality will continue
We Hong Kong citizens demand for democracy! This is the only way

To support Hong Kong is to oppose CCP

It must be passed, otherwise the core problems in hk (police brutality, injustice in law system etc) will not be addressed even though the bill is to be withdrawn

［幫手推］隔離熱門po話撤回條例會令下次遊行失去一大班和理非喎

Push

push, support

又話唔可以撤回？
你叫班藍絲同黑警支持左你咁耐令到自己神憎鬼厭係為左咩野？
原來有暴徒先會聽市民講野
而且若果之前話唔可以撤回呢家又變可以既話
咁即係其餘四大訴求都應該可以由做唔到變做做到喇

Hongkongers stand out not only just because of that bull shit bill from long time ago! will never forget what have the hk popo done to us